
                      Es un musical con subtitulos en español, a penas hay dialogos. La mitad de la pelicula discurre en la oscuridad. Excelente interpretacion de los protagonistas. No es una pelicula que pueda gustar a todo el munfo
        
            